【加速主義】 中國 Steam 或面臨無法儲值命運！

最近都有唔少花生，但Steam 早前更新就令玩家唔再可以跨區入錢，而中國本身steam 又唔支援Credit Card , 變相入唔到錢買唔到Game！除此之外今星期gtao都有大事件，官方一次過刪左勁多人ac，到底咩事? 今集 GAMEHUB 花生新聞 等 希治閣 同你 一齊睇下啦！

微信支付咪買到囉